HKU pharmacy 問題

是咁的,
我之前收到HKU pharmacy department email話有得去interview(27/6),
問我am 定pm可以去。
想問下有無人收到detail update?我見都過左成兩個禮拜。
另外想問有無巴絲in過可以講下問左你地咩問題?感激不盡
最後想知如果真係入左pharmacy係咪基本上冇時間住hall(尤其ricci)?
唔該曬先

push